有邊位手足放條paycode「既然撐蘋果 撐埋我啦」，你會即課？

試數下有幾多人有依個權限
爆眼三人
中槍兩人
畫家
....

【打手】想推廣香港業務予黃絲 唔洗訂閱蘋果有更好方法